{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4356&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산 아마다"
    },
    "text": "身分証明書、運転免許証、パスポートをお持ちでない場合はキャンセル及び払い戻しができませんので、必ずご確認ください。 客室内ではネットフリックスをすぐにご覧いただけます。 コロナ禍により、全客室は2人部屋として運営されており、これを必ず確認してください。 ご予約された客室が2つ以上ある場合でも、1つの客室ではお会いできません。 密かに人数を追加する場合、強制退室措置となり、予め宿泊先のフロントまでお知らせください。 また、他の客室に被害を与えた場合にも払い戻しなしで強制退室措置となります。 周辺環境ではキンテックスと高陽総合運動場が徒歩10分以内に位置しており、ラフェスタ車廊では10分の距離、内湖公園までは徒歩5分の距離です。 また、ハイトゥモロー駐車場は無料で利用できます。(自然別曲、アシュリービル)。 客室の内部は親切で清潔で快適な設備を備えており、ヘアアイロンの設置、プレミアム級マットレス、Wi-Fi、プレミアムLG TV、最新型パソコン、オレTVがそれぞれの客室に設置されています。 全客室ではネットフリックスをすぐにご覧いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "身分証明書、運転免許証、パスポートを持っていない場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、身分証明書、運転免許証、パスポートをお持ちでない場合、キャンセルや払い戻しはできません。必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるテレビ番組はありますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスをすぐにご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスの影響で客室は2人部屋として運営されているとのことですが、確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、コロナ禍により、全客室は2人部屋として運営されており、必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "複数の客室を予約しても1つの客室で会うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ご予約された客室が2つ以上ある場合でも、1つの客室ではお会いできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊先で人数を密かに追加することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、宿泊先で人数を密かに追加することはできません。予め宿泊先のフロントまでお知らせください。"
        },
        {
            "question": "他の客室に被害を与えた場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "他の客室に被害を与えた場合には、払い戻しなしで強制退室の措置が取られますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺環境にはキンテックスと高陽総合運動場があり、徒歩10分以内でアクセスできます。また、ラフェスタ車廊までは10分、内湖公園までは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ハイトゥモロー駐車場は無料で利用できます。(自然別曲、アシュリービル)"
        },
        {
            "question": "客室内の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室内は親切で清潔で快適な設備が備わっており、ヘアアイロンの設置、プレミアム級マットレス、Wi-Fi、プレミアムLG TV、最新型パソコン、オレTVがそれぞれの客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "全客室でネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスをすぐにご覧いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 570
    }
}